黎明來到

光復小西灣

發夢夢到聽日應該會有好多火警發生 商場大廈機場要打爆火警警鐘 發夢夢到

屌你 你係邊個

算啦 小西灣柴灣荒島咁濟 上次set哂 RB 打埋中銀都冇人理好安靜